梁國雄(長毛)落選瘋狂慶祝區！！

喂呀哥 你落選呀？

搞錢！搞錢！搞錢！
人血饅頭kol落選咁多負評

邊個住嗰區選個建制出黎
應該要為自己感到羞恥

鞭

其實佢都唔係咩好人

希望泛民當選人可以考慮下沈教授嘅建議
唔係嘅話 總有一日會分裂
//
全體非建制派參選人，其實應該及早簽署一個簡單約章，一切理念那些虛的東西一概不必，只有一個條款：當選後，願意每月捐出五千元，共同成立一個基金。基金並非由這些區議員管理，而是委任一些勇武派、本土派相對信任（或起碼接受）的社會賢達，或被剝奪選舉權的代表共同管理，例如本土論述權威孔誥烽教授、練乙崢教授、陳雲博士、被高調DQ的黃之鋒、已經身在獄中的梁天琦等，負責營運這個支援前線的基金，特別註明支援那些因為參加運動而被控告、坐牢、出走的前線朋友。假如非建制派得到200席，這就是每月100萬、一年1200萬、三年3600萬，再找一些同情運動的中產眾籌一個1:1的matching fund，一場選舉，就可以成立多一個7200萬元的基金，也就是另一個「612基金」。這不能解決所有問題，但可以慢慢建構「和勇命運共同體」，這其實是雙方都需要的。
//
沈旭暉：大考驗・大戰略：區議會選舉後的分裂與團結

垃圾地區照妖鏡

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

‪Hi Solomon,today’s Election rate are near to 2 Million people, does it means that, election (including Chief executive) are believed and suitable in Hong Kong?‬

條友咩都無做空降落去空叫口號就想贏 當人戇鳩
民建聯係柒 但至少d廢老都叫有野拎下 有訴求會聽下
你係普通人會點揀

負評多到 d人含撚含到吞劍咁款
人血饅頭佼佼者都唔識學人講政治

傻鳩毛

其實真係抵死 選得你上去就拉得番你落嚟
憑乜屌票
雖然我都好想李慧琼輸

屌你老味,張圖有聲

屌票仲想人含你？抵撚死啦呀哥

喂阿哥

係，好比抽民賤聯好呀

靜靜地贏唔得嘅？
係要屌票
抵喇on9

而家大把人坐過監

結果輸左

有民賤聯唔屌走去屌長毛

人血饅頭唔撚比屌？屌民建聯隔離咪有個post囉

熱狗幾年前屌票咪有版你睇
咁都唔學精

樓主交通警

SIR !